Dns 問題

除左 google dns
大家有無咩好野可分享下？

google都唔夠？